頭先有個人係我食緊飯嗰陣放低咗張卡

張卡寫佢係一個聾啞人，整左啲飾物出嚟想我買
30 蚊件

大家見到會點做？

正皮 : 少少錢唔緊要
負皮：昆人嘅 唔會買

利申：窮學生無買到 不過有啲內疚

昆人架

之前買過一次

佢個樣又似聽唔到嘢

太監人奶後，所以會反感。
太 監人 乃後

你試下同佢講：
屌你老母死聾撚

荃灣 之前係新之城間kfc見到

遮住個口 講用一百蚊幫你買
睇佢有咩反應

旺角食吉野家看過，睇個樣都似大陸仔

你問佢500蚊有無得找 佢點頭就 屌佢

昆人架大佬，我係旺角西環灣仔都比佢地問過

正想講

正

仆街

假架
之前見過座輪椅，唔買西面行開
過左幾個中，我行翻去見到果度
肉樹林峯咁用雙腳行過